地鐵手足小心

如果班狗搭地鐵過嚟圍你哋， 你哋冇得走㗎